如果連不合作運動都停 道氣就無左

而家無得上街打
必須要打全港

出面又返返去求藍絲認同既思維
你要知道呢班廢老 到佢死都唔會認同你